# This file is part of
# Orisa, a simple Discord bot with good intentions
# Copyright (C) 2018, 2019, 2020 Dennis Brakhane
#
# This program is free software: you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU Affero General Public License as
# published by the Free Software Foundation, version 3 only
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU Affero General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
# Dennis Brakhane <brakhane@gmail.com>, 2021.
# shi fan <lovestephy7v@gmail.com>, 2021.
# Xinghao Wang <wangxinghaohans@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Orisa 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-13 18:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-04 16:36+0000\n"
"Last-Translator: Dennis Brakhane <brakhane@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"orisa/bot/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9-dev\n"

#. Translators: Role
#: orisa/models.py:59 orisa/orisa.py:187 orisa/orisa.py:1735
#: orisa/orisa.py:1787 orisa/orisa.py:1791
msgid "Damage"
msgstr "输出"

#: orisa/models.py:60
msgid "Main Tank"
msgstr "主坦"

#: orisa/models.py:61
msgid "Off Tank"
msgstr "副坦"

#. Translators: Role
#: orisa/models.py:62 orisa/orisa.py:189 orisa/orisa.py:1736
#: orisa/orisa.py:1787 orisa/orisa.py:1791
msgid "Support"
msgstr "辅助"

#. Translators: many languages don't need to translate this. If your language has different declinations, you can define them here
#: orisa/models.py:204
msgid "BattleTag"
msgid_plural "BattleTags"
msgstr[0] "战网标签"

#. Translators: many languages don't need to translate this. If your language has different declinations, you can define them here
#: orisa/models.py:237
msgid "Gamertag"
msgid_plural "Gamertags"
msgstr[0] "游戏名字"

#. Translators: many languages don't need to translate this. If your language has different declinations, you can define them here
#: orisa/models.py:271
msgid "Online ID"
msgid_plural "Online IDs"
msgstr[0] "在线ID"

#. Translators: 2 letter code for "Bronze" rank
#: orisa/orisa.py:152
msgid "Br"
msgstr "青铜"

#. Translators: 2 letter code for "Silver" rank
#: orisa/orisa.py:154
msgid "Si"
msgstr "白银"

#. Translators: 2 letter code for "Gold" rank
#: orisa/orisa.py:156
msgid "Go"
msgstr "黄金"

#. Translators: 2 letter code for "Platinum" rank
#: orisa/orisa.py:158
msgid "Pt"
msgstr "白金"

#. Translators: 2 letter code for "Diamond" rank
#: orisa/orisa.py:160
msgid "Dm"
msgstr "钻石"

#. Translators: 2 letter code for "Master" rank
#: orisa/orisa.py:162
msgid "Ma"
msgstr "大师"

#. Translators: 2 letter code for "Grandmaster" rank
#: orisa/orisa.py:164
msgid "GM"
msgstr "宗师"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:168
msgid "Bronze"
msgstr "青铜"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:170
msgid "Silver"
msgstr "白银"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:172
msgid "Gold"
msgstr "黄金"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:174
msgid "Platinum"
msgstr "白金"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:176
msgid "Diamond"
msgstr "钻石"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:178
msgid "Master"
msgstr "大师"

#. Translators: SR rank
#: orisa/orisa.py:180
msgid "Grandmaster"
msgstr "宗师"

#. Translators: Role
#: orisa/orisa.py:185 orisa/orisa.py:1734 orisa/orisa.py:1787
#: orisa/orisa.py:1791
msgid "Tank"
msgstr "坦克"

#: orisa/orisa.py:273
msgid ""
"*Greetings*! I am excited to be here :smiley:\n"
"To get started, create a new role named `Orisa Admin` (only the name is "
"important, it doesn't need any special permissions) and add yourself and "
"everybody that should be allowed to configure me.\n"
"Then, write `!ow config` in this channel and I will send you a link to "
"configure me via DM.\n"
"*I will ignore all commands except `!ow help` and `!ow config` until I'm "
"configured for this Discord!*"
msgstr ""
"*你好！*我很高兴来到这里 :smiley:\n"
"为了开始，创建一个新的角色，命名为`Orisa Admin`（只有名字是重要的，它不需要任"
"何特殊的权限）并添加你自己和所有应该被允许配置我的人。\n"
"然后，在这个频道中写下`！ow config`，我将通过私信给你发送一个配置我的链接。\n"
"*我将忽略所有的命令，除了`！ow help`和`！ow config`，直到我在这个Discord被配"
"置！*"

#. Translators: :thinking: must remain as is, it's an emoji
#. Translators: :thinking: is an emoji code
#: orisa/orisa.py:280 orisa/orisa.py:840 orisa/orisa.py:871 orisa/orisa.py:1376
#: orisa/orisa.py:1407
msgid ":thinking: Need help?"
msgstr ":thinking: 需要帮助吗？"

#: orisa/orisa.py:281 orisa/orisa.py:841 orisa/orisa.py:872 orisa/orisa.py:1378
#: orisa/orisa.py:1409
#, python-brace-format
msgid "Join the [Support Discord]({SUPPORT_DISCORD})!"
msgstr "加入 [Support Discord]({SUPPORT_DISCORD})!"

#: orisa/orisa.py:283
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"*Somebody (hopefully you) invited me to your server {guild_name}, but I "
"couldn't find a text channel I am allowed to send messages to, so I have to "
"message you directly*"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"*有人（希望是您）邀请我到你的服务器{guild_name}，但我找不到允许我向其发送消息"
"的文本频道，因此我必须直接给您发送消息*"

#. Translators: Short for Discord Nickname
#: orisa/orisa.py:623
msgid "Nick"
msgstr "昵称"

#. Translators: When a user has BattleTags and Gamertags registered, this is shown instead of "BattleTags"
#: orisa/orisa.py:650
msgid "Tags"
msgstr "战网名字"

#: orisa/orisa.py:666
msgid "SR"
msgid_plural "SRs"
msgstr[0] "天梯分"

#: orisa/orisa.py:686
msgid "Roles"
msgstr "位置"

#. Translators: Weblinks
#: orisa/orisa.py:691
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: orisa/orisa.py:698
msgid "Overwatch profile"
msgstr "守望先锋个人生涯"

#: orisa/orisa.py:701
msgid "Upvote Orisa"
msgstr "点赞 OrisaBOT"

#: orisa/orisa.py:702
msgid "Orisa Support Server"
msgstr "Orisa 帮助服务器"

#: orisa/orisa.py:703
msgid "Help Translate Orisa"
msgstr "帮助翻译Orisa"

#: orisa/orisa.py:704
#, python-brace-format
msgid "Donate `{HEART}`"
msgstr "捐赠`{HEART}`"

#: orisa/orisa.py:719
#, python-brace-format
msgid "The SR of the primary {type} was last updated {when}."
msgstr "主账号的SR{type} 上次更新{when}。"

#: orisa/orisa.py:722
#, python-brace-format
msgid "The SR was last updated {when}."
msgstr "天梯分数最后一次更新是在 {when}."

#: orisa/orisa.py:732
msgid ""
"\n"
"Orisa can neither confirm nor refute that the PSN Online ID actually belongs "
"to this account."
msgstr ""
"\n"
"Orisa无法确认也无法反驳PSN Online ID确实属于该账号。"

#: orisa/orisa.py:736
msgid ""
"\n"
"Orisa can neither confirm nor refute that the PSN Online IDs actually belong "
"to this account."
msgstr ""
"\n"
"奥丽莎无法确认也无法反驳PSN Online ID确实属于该账号。"

#: orisa/orisa.py:741
msgid ""
"\n"
"BTW, you do not need to specify your nickname if you want your own "
"BattleTag; just !ow is enough."
msgstr ""
"\n"
"顺便说一句，如果您想要显示自己的战网名字，则不需要输入您的昵称；只要 !ow 就足"
"够了。"

#: orisa/orisa.py:747
#, python-brace-format
msgid "{member_name} not found in database! *Do you need a hug?*"
msgstr "{member_name} 在数据库中找不到！ *你需要一个拥抱吗？*"

#. Translators: A headline for a tip for the user
#. Translators: A tip/information for a user
#: orisa/orisa.py:752 orisa/orisa.py:827
msgid "Tip"
msgstr "小贴士"

#: orisa/orisa.py:754
msgid "Use `!ow register` to register, or `!ow help` for more info."
msgstr "使用`!ow register`进行注册，或`!ow help`获取更多信息。"

#: orisa/orisa.py:769
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: orisa/orisa.py:773
#, python-brace-format
msgid ""
"I am an open source Discord bot to help manage Overwatch Discord "
"communities.\n"
"I'm written and maintained by Dennis Brakhane (Joghurt#2732 on Discord) and "
"licensed under the [GNU Affero General Public License 3.0+]({AGPL_LINK}); "
"[development happens on GitHub]({GH_LINK})"
msgstr ""
"我是一个开源的Discord机器人，帮助管理守望先锋Discord社区。\n"
"我是由Dennis Brakhane (Joghurt#2732 on Discord)编写和维护的，授权于[GNU "
"Affero General Public License 3.0+]({AGPL_LINK})；[开发在GitHub上进行]"
"({GH_LINK})"

#: orisa/orisa.py:784
msgid "Invite me to your own Discord"
msgstr "邀请我加入你自己的 Discord频道"

#: orisa/orisa.py:788
#, python-brace-format
msgid ""
"To invite me to your server, simply [click here]({LINK}), I will post a "
"message with more information in a channel after I have joined your server"
msgstr ""
"要邀请我加入你的服务器，只需[点击这里]({LINK})，在我加入你的服务器后，我将在"
"频道中发布消息，提供更多信息"

#: orisa/orisa.py:794
msgid "Join the official Orisa Discord"
msgstr "加入官方的Orisa Discord频道"

#: orisa/orisa.py:798
#, python-brace-format
msgid ""
"If you use me in your Discord server, or generally have suggestions, [join "
"the official Orisa Discord]({SUPPORT_DISCORD}). Updates and new features "
"will be discussed and announced there."
msgstr ""
"如果你在你的 Discord 服务器中使用我，或者通常有建议，[加入官方 Orisa Discord]"
"({SUPPORT_DISCORD})。更新和新功能将在那里讨论和公布。"

#: orisa/orisa.py:804
msgid "Show your love :heart:"
msgstr "比心:heart:"

#: orisa/orisa.py:808
#, python-brace-format
msgid ""
"If you find me useful, [buy my maintainer a cup of coffee]({DONATE_LINK})."
msgstr "如果你觉得我有用，[请我喝杯咖啡吧]({DONATE_LINK})."

#: orisa/orisa.py:814 orisa/orisa.py:880 orisa/orisa.py:934
msgid "I've sent you a DM."
msgstr "我给你发送了私信。"

#: orisa/orisa.py:822
msgid ""
"The config command must be issued from a channel of the server you want to "
"configure. Don't worry, I will send you the config instructions as a DM, so "
"others can't configure me just by watching you sending this command."
msgstr ""
"config 命令必须从您要配置的服务器的频道发送。别担心，我会以私信的方式发给你配"
"置说明，别人看你发送这个命令是无法配置我的。"

#: orisa/orisa.py:829
msgid ""
"`!ow config` works in *any* channel (that I'm allowed to read messages in, "
"of course), so you can also use an admin-only channel."
msgstr ""
"`!ow config` 适用于*任何*频道（当然，我可以在其中阅读消息），因此您也可以使用"
"仅限管理员的频道。"

#: orisa/orisa.py:849
msgid ""
"This command can only be used by members with the `Orisa Admin` role! Only "
"the name of the role is important, it doesn't need any permissions."
msgstr ""
"此命令只能由具有以下权限的成员使用 `Orisa Admin`身份组！只有身份组的名称是重"
"要的，它不需要任何权限。"

#: orisa/orisa.py:867
msgid "Click here to configure me!"
msgstr "点击这里配置 Orisa BOT！"

#: orisa/orisa.py:877
msgid "This link will be valid for 30 minutes."
msgstr "此链接的有效期为 30 分钟。"

#: orisa/orisa.py:885
msgid ""
"I tried to send you a DM with the link, but you disallow DM from server "
"members. Please allow that and retry. I can't post the link here because "
"everybody who knows that link will be able to configure me."
msgstr ""
"我尝试私信发送您链接，但您不允许服务器成员发送私信。请允许并重试。我无法在此"
"处发布链接，因为所有点击该链接的每个人都可以配置我。"

#: orisa/orisa.py:899
#, python-brace-format
msgid ""
"{type} looks like a BattleTag and not like PC/Xbox, assuming you meant `!ow "
"register pc`…"
msgstr ""
"{type} 看起来像是战网名称 而不是 PC/Xbox，可能你想输入的是`!ow register pc`…"

#: orisa/orisa.py:911
msgid ""
"To complete your registration, I need your permission to ask Blizzard for "
"your BattleTag. Please click the link above and give me permission to access "
"your data. I only need this permission once, you can remove it later in your "
"BattleNet account."
msgstr ""
"为了完成您的注册，我需要您的许可才能向暴雪索取您的 BattleTag。请点击上面的链"
"接并允许我访问您的数据。我只需要一次这个权限，你可以稍后在你的战网帐户中删除"
"它。"

#: orisa/orisa.py:920
msgid ""
"To complete your registration, I need your permission to ask Discord for "
"your Gamertag. Please click the link above and give me permission to access "
"your data. Make sure you have linked your Xbox account to Discord."
msgstr ""
"为了完成您的注册，我需要您的许可才能向 Discord 索取您的玩家代号。请点击上面的"
"链接并允许我访问您的数据。确保您已将您的 Xbox 帐户链接到 Discord。"

#: orisa/orisa.py:928
msgid ""
"When registering a PSN account, you need to give your Online ID, like `!ow "
"register psn My-Cool-ID_12345`."
msgstr ""
"注册PSN账号时，你需要提供你的在线ID，比如 `!ow register psn My-Cool-"
"ID_12345`."

#: orisa/orisa.py:940
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid registration type \"{type}\". Use `!ow register` or `!ow register "
"pc` for PC; `!ow register xbox` for Xbox, or `!ow register psn My-Online-"
"Id_1234` for PlayStation."
msgstr ""
"无效的注册类型“{type}\". 使用`!ow register` 或`!ow register pc` 用于PC；`!ow "
"register xbox` 用于Xbox，或`!ow register psn My-Online-Id_1234` 用于"
"PlayStation."

#. Translators: type will be PC, XBOX or PSN
#: orisa/orisa.py:955
#, python-brace-format
msgid "Click here to register your {type} account!"
msgstr "点击这里注册您的 {type}账号！"

#. Translators: :information_source: is an emoji
#: orisa/orisa.py:963
msgid ":information_source: Protip"
msgstr ":information_source:小提示"

#: orisa/orisa.py:965
msgid ""
"If you want to register a secondary/smurf BattleTag, you can open the link "
"in a private/incognito tab (try right clicking the link) and enter the "
"account data for that account instead."
msgstr ""
"如果您想注册 第二个/小号 BattleTag，您可以在私人/隐身选项卡中打开链接（尝试右"
"键单击该链接）并输入该帐户的帐户数据。"

#. Translators: :video_game: is an emoji
#: orisa/orisa.py:972
msgid ":video_game: Not on PC?"
msgstr ":video_game: 不是PC？"

#: orisa/orisa.py:974
msgid ""
"If you have an XBL account, use `!ow register xbox`. For PSN, use `!ow "
"register psn Your_Online-ID`"
msgstr ""
"如果您拥有 XBL 账户，使用 `!ow register xbox`. PSN账户, use `!ow register "
"psn Your_Online-ID`"

#: orisa/orisa.py:981
msgid ""
"By registering, you agree to Orisa's Privacy Policy; you can read it by "
"entering !ow privacy."
msgstr "注册即表示您同意 Orisa 的隐私政策；您可以通过输入 !ow Privacy 阅读它。"

#: orisa/orisa.py:992
msgid ""
"I'm not allowed to send you a DM. Please right click on the Discord server, "
"select \"Privacy Settings\", and enable \"Allow direct messages from server "
"members.\" Then try again."
msgstr ""
"我不允许给你发送私信。请右键单击 Discord 服务器，选择“隐私设置”，然后启用“允"
"许来自服务器成员的直接消息”。然后再试一次。"

#: orisa/orisa.py:998 orisa/orisa.py:1417
msgid "I've sent you a DM with instructions."
msgstr "我给你发了一个包含说明的私信。"

#: orisa/orisa.py:1007
msgid "You are not registered, there's nothing for me to do."
msgstr "您还没有注册 ，我无法操作。"

#: orisa/orisa.py:1020
msgid ""
"You cannot unregister your primary handle. Use `!ow setprimary` to set a "
"different primary first, or use `!ow forgetme` to delete all your data."
msgstr ""
"您无法取消注册您的主账号。用`!ow setprimary` 首先设置不同的主账号，或使用 ` !"
"ow forgetme`删除所有数据。"

#: orisa/orisa.py:1030
#, python-brace-format
msgid "Removed **{handle}**!"
msgstr "移除**{handle}**！"

#: orisa/orisa.py:1042
#, python-brace-format
msgid ""
"However, your new nickname \"{nickname}\" is now longer than 32 characters, "
"which Discord doesn't allow. Please choose a different format, or shorten "
"your nickname and do a `!ow forceupdate` afterwards."
msgstr ""
"呃，你的新昵称“{nickname}\" 现在超过 32 个字符，这是 Discord 不允许的。请选择"
"不同的格式，或缩短您的昵称然后使用 `!ow forceupdate` 。"

#: orisa/orisa.py:1050
msgid ""
"However, there was an error updating your nickname. I will try that again "
"later."
msgstr "呃，更新您的昵称时出错。稍后我会再试一次。"

#: orisa/orisa.py:1063
msgid ""
"`setprimary` requires the first few letters of the handle you want to make "
"your primary as a parameter, e.g. `!ow setprimary foo`"
msgstr "`setprimary`只需要你主账号的前几个字母，例如`!ow setprimary foo`"

#: orisa/orisa.py:1070
msgid "You are not registered. Use `!ow register` first."
msgstr "您还没有注册. 请先使用 `!ow register` 注册。"

#: orisa/orisa.py:1082
#, python-brace-format
msgid "\"{handle}\" already is your primary {type}. *Going back to sleep!*"
msgstr "”{handle}\" 已经是你的主要 {type}}. *回去睡觉了！*"

#. Translators: handle will be the battletag/gamertag the user registered, type will be BattleTag or GamerTag
#: orisa/orisa.py:1102
#, python-brace-format
msgid "Done. Your primary {type} is now **{handle}**."
msgstr "好了。您的主 {type}现在是 **{handle}**。"

#: orisa/orisa.py:1112
msgid "format string may not contain square brackets!"
msgstr "格式字符串不能包含方括号！"

#. Translators: keep the $ to remind the user that placeholders start with a $ sign
#: orisa/orisa.py:1116
msgid "format string must contain at least one $placeholder!"
msgstr "格式字符串必须至少包含一个 $placeholder！"

#: orisa/orisa.py:1119
msgid "format string missing!"
msgstr "格式字符串丢失！"

#: orisa/orisa.py:1125
msgid "you must register first!"
msgstr "您必须先注册！"

#: orisa/orisa.py:1134
#, python-brace-format
msgid "Invalid format string: unknown placeholder \"{key}\"!"
msgstr "无效的格式字符串：未知占位符“{key}“！"

#: orisa/orisa.py:1144
#, python-brace-format
msgid ""
"Sorry, using this format would make your nickname `{nickname}` be longer "
"than 32 characters ({len} to be exact).\n"
"Please choose a shorter format or shorten your nickname!"
msgstr ""
"抱歉，使用这种格式会使您的昵称 `{nickname}` 长度超过 32 个字符 ({len} 准确地"
"说）。\n"
"请选择更短的格式或缩短您的昵称！"

#: orisa/orisa.py:1158
msgid ""
"Smarties Expert\n"
"Bread Scientist\n"
"Eternal Bosom of Hot Love\n"
"Sith Lord of Security\n"
"Namer of Clouds\n"
"Scourge of Beer Cans\n"
"Muse of Jeff Kaplan\n"
"Shredded Cheese Authority\n"
"Pork Rind Expert\n"
"Dinosaur Supervisor\n"
"Galactic Viceroy of C9\n"
"Earl of Bacon\n"
"Dean of Pizza\n"
"Duke of Tacos\n"
"Retail Jedi"
msgstr ""

#: orisa/orisa.py:1183
#, python-brace-format
msgid "Done. Henceforth, thou shall be knownst as \"`{new_nick}`, {title}\"."
msgstr "好了。以后你会被称作 \"`{new_nick}`, {title}\"."

#: orisa/orisa.py:1194
msgid "you are not registered!"
msgstr "您还没有注册！"

#: orisa/orisa.py:1204
msgid ""
"Your nick will be updated even when you are not in an OW voice channel. Use "
"`!ow alwaysshowsr off` to turn it off again."
msgstr ""
"即使您不在 OW 语音频道中，您的昵称也会更新。用`!ow alwaysshowsr off` 再次关闭"
"它。"

#: orisa/orisa.py:1208
msgid ""
"Your nick will only be updated when you are in an OW voice channel. Use `!ow "
"alwaysshowsr on` to always update your nick."
msgstr ""
"您的昵称只会在您处于 OW 语音频道时更新。用`!ow alwaysshowsr on` 来保持更新你"
"的昵称。"

#: orisa/orisa.py:1228 orisa/orisa.py:1347
msgid "You are not registered! Do `!ow register` first."
msgstr "您还没有注册！请先使用 `!ow register` 。"

#: orisa/orisa.py:1239
#, python-brace-format
msgid ""
"Blizzard says your {type} {handle} does not exist. Did you change it? Use `!"
"ow register` to update it."
msgstr ""
"暴雪说您的 {type} {handle} 不存在。你改过名吗？使用 `!ow register`来更新它。"

#: orisa/orisa.py:1255
msgid "There were some problems updating your SR! Try again later."
msgstr "更新您的 SR 时出现一些问题！稍后再试。"

#: orisa/orisa.py:1262
#, python-brace-format
msgid ""
"OK, I have updated your data. Your (primary) SR is now {sr}. If that is not "
"correct, you need to log out of Overwatch once and try again; your profile "
"also needs to be public for me to track your SR."
msgstr ""
"好的，我已经更新了你的数据。您的（主要）SR 现在是{sr}. 如果这不正确，您需要退"
"出守望先锋并重试；您的生涯状况也需要公开，以便我跟踪您的 SR。"

#: orisa/orisa.py:1292
#, python-brace-format
msgid "OK, deleted {name} from database"
msgstr "好了， {name}已从数据库中删除"

#: orisa/orisa.py:1299
msgid "you are not registered anyway, so there's nothing for me to forget…"
msgstr "您还没有注册，所有我也不用忘记任何东西…"

#: orisa/orisa.py:1325
msgid ""
"Missing roles identifier. Valid role identifiers are: `m` (Main Tank), `o` "
"(Off Tank), `d` (Damage), `s` (Support). They can be combined, e.g. `ds` "
"would mean Damage + Support."
msgstr ""
"缺少职责的标识符。有效的职责标识符： `m` (主坦), `o` (副坦), `d` (输出), `s` "
"(辅助). 它们可以组合使用, 例如 `ds` 表示 输出 + 辅助."

#: orisa/orisa.py:1338
#, python-brace-format
msgid ""
"Unknown role identifier '{role}'. Valid role identifiers are: `m` (Main "
"Tank), `o` (Off Tank), `d` (Damage), `s` (Support). They can be combined, e."
"g. `ds` would mean Damage + Support."
msgstr ""
"未知职责标识符 '{role}'。有效的职责标识符是：`m`（主坦）、`o`（副坦）、"
"`d`（输出）、`s`（辅助）。它们可以组合使用，例如`ds` 表示输出+辅助。"

#: orisa/orisa.py:1353
#, python-brace-format
msgid "Done. Your roles are now **{roles}**"
msgstr "好了。您现在的职责是 **{roles}**"

#: orisa/orisa.py:1369
msgid ""
"I'm not configured yet! Somebody with the role `Orisa Admin` needs to issue "
"`!ow config` to configure me first!"
msgstr ""
"我还没被配置！首先需要有身份组为`Orisa Admin` 的人发送 `!ow config` 配置我！"

#: orisa/orisa.py:1398
msgid ""
"I tried to send you a DM with help, but you don't allow DM from server "
"members. I can't post it here, because it's rather long. Please allow DMs "
"and try again."
msgstr ""
"我试图向您私信 帮助文档，但您不允许来自服务器成员的私信。我不能在这里发布它，"
"因为它很长。请允许私信，然后重试。"

#: orisa/orisa.py:1437
msgid "Orisa's purpose"
msgstr "Orisa的目标"

#: orisa/orisa.py:1441
#, python-brace-format
msgid ""
"When joining a QP or Comp channel, you need to know the BattleTag of a "
"channel member, or they need yours to add you. In competitive channels it "
"also helps to know which SR the channel members have. To avoid having to ask "
"for this information again and again when joining a channel, this bot was "
"created. When you register with your BattleTag, your nick will automatically "
"be updated to show your current SR and it will be kept up to date. You can "
"also ask for other member's BattleTag, or request your own so others can "
"easily add you in OW.\n"
"It will also send a short message to the chat when you ranked up.\n"
"*Like Overwatch's Orisa, this bot is quite young and still new at this. "
"Report issues to <@!{OWNER}>*\n"
"\n"
"**The commands only work in the <#{channel_id}> channel or by sending me a "
"DM**\n"
"If you are new to Orisa, you are probably looking for `!ow register` or `!ow "
"register xbox`\n"
"If you want to use Orisa on your own server or help developing it, enter `!"
"ow about`\n"
"Parameters in [square brackets] are optional."
msgstr ""
"加入快速或竞技频道时，您需要知道频道成员的BattleTag，或者他们需要您的"
"BattleTag才能添加您。在竞技频道中，了解频道所在成员的 SR 也很有帮助。为了避免"
"在加入频道时一次又一次地询问这些信息，我们创建了这个机器人。当您注册您的 "
"BattleTag 时，您的昵称将自动更新以显示您当前的 SR，并且它会保持最新。您还可以"
"要求其他成员的 BattleTag，或索取您自己的 BattleTag，以便其他人可以轻松地将您"
"添加到 OW的好友列表。\n"
"当您排名上升时，它还会向聊天室发送一条短消息。\n"
"*就像守望先锋的奥丽莎一样，这个机器人很年轻，在这方面还是萌新。将问题报告给 "
"<@!{OWNER}>*\n"
"\n"
"**这些命令仅适用于 <#{channel_id}> 频道或通过向我发送私信**\n"
"如果您是 Orisa 的新用户，您可能正在寻找 `!ow register` 或者 `!ow register "
"xbox`\n"
"如果您想在自己的服务器上使用 Orisa 或帮助开发它，请输入 `!ow about`\n"
"[方括号]中的参数是可选的。"

#: orisa/orisa.py:1463
msgid ""
"Shows the BattleTag for the given nickname, or your BattleTag if no nickname "
"is given. `nick` can contain spaces. A fuzzy search for the nickname is "
"performed.\n"
"*Examples:*\n"
"`!ow` will show your BattleTag\n"
"`!ow the chosen one` will show the BattleTag of \"tHE ChOSeN ONe\"\n"
"`!ow orisa` will show the BattleTag of \"SG | Orisa\", \"Orisa\", or \"Orisad"
"\"\n"
"`!ow oirsa` and `!ow ori` will probably also show the BattleTag of \"Orisa\""
msgstr ""
"显示给定昵称的 BattleTag，如果没有给出昵称，则显示您的 BattleTag。 `nick` 可"
"以包含空格。可以执行昵称的模糊搜索。\n"
"*例子：*\n"
"`!ow` 将显示您的 BattleTag\n"
"`!ow the chosen one`将显示“tHE ChOSeN One”的BattleTag\n"
"`!ow orisa` 将显示“SG | Orisa”、“Orisa”或“Orisad”的BattleTag\n"
"`!ow oirsa` and `!ow ori` 可能也是显示“Orisa”的BattleTag"

#: orisa/orisa.py:1477
msgid ""
"Shows information about Orisa, and how you can add her to your own Discord "
"server, or help supporting her."
msgstr ""
"显示有关 Orisa 的信息，以及如何将她添加到您自己的 Discord 服务器或帮助支持"
"她。"

#: orisa/orisa.py:1484
msgid ""
"On some servers, Orisa will only show your SR or rank in your nick when you "
"are in an OW voice channel. If you want your nick to always show your SR or "
"rank, set this to on.\n"
"*Example:*\n"
"`!ow alwaysshowsr on`"
msgstr ""
"在某些服务器上，当您处于 OW 语音频道时，Orisa 只会在您的昵称中显示您的 SR 或"
"排名。如果您希望昵称始终显示您的 SR 或等级，请将其设置为开启。\n"
"*例如:*\n"
"`!ow alwaysshowsr on`"

#: orisa/orisa.py:1495
msgid ""
"This command can only be used by members with the \"Orisa Admin\" role and "
"allows them to configure Orisa for the specific Discord server."
msgstr ""
"此命令只能由具有“Orisa Admin”身份组的成员使用，并允许他们为特定的 Discord 服"
"务器配置 Orisa。"

#. Translators: help for !ow dumpsr
#: orisa/orisa.py:1502
msgid "Download your SR history as an Excel spreadsheet"
msgstr "以Excel电子表格来下载您的SR历史记录"

#: orisa/orisa.py:1509
msgid ""
"Immediately checks your account data and updates your nick accordingly.\n"
"*Checks and updates are done automatically, use this command only if you "
"want your nick to be up to date immediately!*"
msgstr ""
"立即检查您的帐户数据并相应地更新您的昵称。\n"
"*检查和更新是自动完成的，仅当您希望您的昵称立即更新时才使用此命令！*"

#: orisa/orisa.py:1519
msgid ""
"All your BattleTags will be removed from the database and your nick will not "
"be updated anymore. You can re-register at any time."
msgstr ""
"您的所有 BattleTag 将从数据库中删除，您的昵称将不再更新。您可以随时重新注册。"

#: orisa/orisa.py:1529
#, python-brace-format
msgid ""
"Lets you specify how your SR or rank is displayed. It will always be shown "
"in [square\\u00a0brackets] appended to your name.\n"
"In the *format*, you can specify placeholders with `$placeholder` or `"
"${placeholder}`."
msgstr ""
"允许您指定 SR 或排名的显示方式。它将始终以 [square\\u00a0brackets]添加在你的"
"名字中。\n"
"在 *format*, 您可以指定占位符以`$placeholder`或者 `${placeholder}`."

#: orisa/orisa.py:1535
msgid "★ *ow format placeholders*"
msgstr "★ *ow 格式 占位符*"

#: orisa/orisa.py:1538
#, python-brace-format
msgid ""
"*The following placeholders are defined:*\n"
"`$sr`\n"
"the first two digits of your SR for all 3 roles in order Tank, Damage, "
"Support; if you have secondary accounts, an asterisk (\\*) is added at the "
"end. A question mark is added if an old SR is shown\n"
"\n"
"`$fullsr`\n"
"Like `$sr` but all 4 digits are shown\n"
"\n"
"`$rank`\n"
"your rank in shortened form for all 3 roles in order Tank, Damage, Support; "
"asterisk and question marks work like in `$sr`\n"
"\n"
"`$tank`, `$damage`, `$support`\n"
"Your full SR for the respective role followed by its symbol. Asterisk and "
"question mark have the same meaning like in `$sr`. For technical reasons the "
"symbols for the respective roles are `{SYMBOL_TANK}`, `{SYMBOL_DPS}`, "
"`{SYMBOL_SUPPORT}`\n"
"\n"
"`$tankrank`, `$damagerank`, `$supportrank`\n"
"like above, but the rank is shown instead.\n"
"\n"
"`$shorttank`, `$shorttankrank` etc.\n"
"show only 2 digits/letters of the respective SR/rank.\n"
"\n"
"`$dps`, `$dpsrank`, `$shortdps`, `$shortdpsrank` \n"
"Alias for `$damage`, `$damagerank` etc."
msgstr ""
"*定义了以下占位符：*\n"
"`$sr`\n"
"所有 3 个角色的 SR 的前两位数字，依次为坦克、伤害、支援；如果您有辅助帐户，则"
"在末尾添加星号 (\\*)。如果显示旧 SR，则会添加问号\n"
"\n"
"`$fullsr`\n"
"像 `$sr` 但显示所有 4 位数字\n"
"\n"
"`$rank`\n"
"您的所有 3 个角色的简写排名，依次为坦克、伤害、支援；星号和问号的工作方式"
"与“$sr”类似\n"
"\n"
"`$tank`、`$damage`、`$support`\n"
"相应角色的完整 SR，后跟其符号。星号和问号的含义与 $sr 中的含义相同。出于技术"
"原因，各个角色的符号是`{SYMBOL_TANK}`，`{SYMBOL_DPS}`，`{SYMBOL_SUPPORT}`\n"
"\n"
"`$tankrank`、`$damagerank`、`$supportrank`\n"
"像上面一样，但显示的是排名。\n"
"\n"
"`$shorttank`、`$shorttankrank` 等。\n"
"仅显示相应 SR/等级的 2 位数字/字母。\n"
"\n"
"`$dps`、`$dpsrank`、`$shortdps`、`$shortdpsrank` \n"
"`$damage`、`$damagerank` 等的别名。"

#: orisa/orisa.py:1555
msgid "★ *ow format examples*"
msgstr "★ *ow 格式示例*"

#: orisa/orisa.py:1557
#, python-brace-format
msgid ""
"`!ow format hello $sr` will result in `[hello 12-34-45]`.\n"
"`!ow format Potato/$fullrank` in `[Potato/Bronze-Gold-Diamond]`.\n"
"`!ow format $damage $support` in `[{SYMBOL_DPS}1234 {SYMBOL_SUPPORT}2345]`.\n"
"`!ow format $shortdamage` in `[{SYMBOL_DPS}12]`.\n"
"*By default, the format is `$sr`*"
msgstr ""

#. Translators: headline of second help page
#: orisa/orisa.py:1568
msgid "help cont'd"
msgstr "帮助 续"

#: orisa/orisa.py:1575
msgid ""
"Same as `!ow [nick]`, (only) useful when the nick is the same as a command.\n"
"*Example:*\n"
"`!ow get register` will search for the nick \"register\"."
msgstr ""
"与...一样 `!ow [nick]`,（仅）当短语与命令相同时有用。\n"
"*例子：*\n"
"`!ow get register` 将搜索短语“register”。"

#: orisa/orisa.py:1585
msgid ""
"Create a link to your BattleNet or Gamertag account, or adds a secondary "
"BattleTag to your account. Your OW account will be checked periodically and "
"your nick will be automatically updated to show your SR or rank (see the "
"*format* command for more info). `!ow register` and `!ow register pc` will "
"register a PC account, `!ow register xbox` will register an XBL account. If "
"you register an XBL account, you have to link it to your Discord beforehand. "
"For PSN accounts, you have to give your Online ID as part of the command, "
"like `!ow register psn Your_Online-ID`."
msgstr ""
"创建指向您的 BattleNet 或 Gamertag 帐户的链接，或将辅助 BattleTag 添加到您的"
"帐户。您的 OW 帐户将被定期检查，您的昵称将自动更新以显示您的 SR 或排名（请参"
"阅*format* 命令以获取更多信息）。 `!ow register` 和 `!ow register pc` 将注册"
"一个PC帐户， `!ow register xbox`将注册一个 XBL 帐户。如果您注册 XBL 帐户，则"
"必须事先将其链接到您的 Discord。对于 PSN 帐户，您必须在命令中提供您的在线 "
"ID，例如`!ow register psn Your_Online-ID`."

#: orisa/orisa.py:1594
msgid "Show Orisa's Privacy Policy"
msgstr "显示 Orisa 的隐私政策"

#: orisa/orisa.py:1598
msgid ""
"Makes the given secondary BattleTag your primary BattleTag. Your primary "
"BattleTag is the one you are currently using: its SR is shown in your nick\n"
"The search is performed fuzzy and case-insensitve, so you normally only need "
"to give the first (few) letters.\n"
"The given BattleTag must already be registered as one of your BattleTags.\n"
"*Example:*\n"
"`!ow setprimary jjonak`"
msgstr ""
"使给定的副 BattleTag 成为您的主要 BattleTag。您的主要 BattleTag 是您当前使用"
"的：其 SR 显示在您的昵称中\n"
"搜索执行模糊且不区分大小写，因此您通常只需要提供前（几个）字母。\n"
"给定的 BattleTag 必须已经注册为您的 BattleTag 之一。\n"
"*例子：*\n"
"`!ow setprimary jjonak`"

#: orisa/orisa.py:1609
msgid ""
"Like `!ow setprimary battletag`, but uses numbers, 1 is your first "
"secondary, 2 your seconds etc. The order is shown by `!ow` (alphabetical)\n"
"Normally, you should not need to use this alternate form, it's available in "
"case Orisa gets confused on what BattleTag you mean (which shouldn't "
"happen).\n"
"*Example:*\n"
"`!ow setprimary 1`"
msgstr ""
"喜欢 `!ow setprimary Battletag`, 但使用数字, 1 是你的第一个次要, 2 你的第二"
"个. 顺序显示为 `！ow` （按字母顺序）\n"
"通常，您不需要使用这种替代形式，以防奥丽莎对您所指的 BattleTag 感到困惑（这不"
"应该发生）。\n"
"*例子：*\n"
"`!ow setprimary 1`"

#: orisa/orisa.py:1620
msgid ""
"Sets the role you can/want to play. It will be shown in `!ow` and will also "
"be used to update the number of roles in voice channels you join.\n"
"*roles* is a single \"word\" consisting of one or more of the following "
"identifiers (both upper and lower case work):\n"
"`d` for DPS, `m` for Main Tank, `o` for Off Tank, `s` for Support\n"
"*Examples:*\n"
"`!ow setroles d`: you only play DPS.\n"
"`!ow setroles so`: you play Support and Off Tanks.\n"
"`!ow setroles dmos`: you are a true Flex and play everything."
msgstr ""
"设置您可以/想要扮演的职责。 这将显示在 `!ow` 并且还将用于更新您加入的语音频道"
"中的职责数量。\n"
"*roles*是由以下一个或多个标识符组成的单个“单词”（大写和小写）：\n"
"`d`： 输出, `m` ：主坦, `o` ：副坦, `s` ：辅助\n"
"*例如:*\n"
"`!ow setroles d`: 你只玩输出。\n"
"`!ow setroles so`: 你只玩副坦和辅助。\n"
"`!ow setroles dmos`: 你是自由人什么都可以玩。"

#: orisa/orisa.py:1634
msgid ""
"*This command is in beta and can change at any time; it might also have "
"bugs, report them please*\n"
"Shows a graph of your SR. If from_date (as DD.MM.YY or YYYY-MM-DD) is given, "
"the graph starts at that date, otherwise it starts as early as Orisa has "
"data."
msgstr ""
"*此命令处于测试阶段，可以随时更改；它也可能有错误，请报告*\n"
"显示您的 SR 的图表。如果给出了 from_date（如 DD.MM.YY 或 YYYY-MM-DD），则图表"
"从该日期开始，否则最早在 Orisa 有数据时开始。"

#: orisa/orisa.py:1643
msgid ""
"*This command can only be used by users with the \"Orisa Admin\" role!*\n"
"Like srgraph, but shows the graph for the given user."
msgstr ""
"*此命令只能由具有“Orisa Admin”用户组的成员使用！*\n"
"类似于 srgraph，但显示指定用户的图表。"

#: orisa/orisa.py:1651
msgid ""
"If you have secondary BattleTags, you can remove the given BattleTag from "
"the list. The search is performed fuzzy, so you normally only have to "
"specify the first few letters of the BattleTag to remove.\n"
"You cannot remove your primary BattleTag, you have to choose a different "
"primary BattleTag first.\n"
"*Example:*\n"
"`!ow unregister foo`"
msgstr ""
"如果您有辅助 BattleTag，您可以从列表中删除给定的 BattleTag。搜索是模糊执行"
"的，因此您通常只需指定要删除的 BattleTag 的前几个字母。\n"
"您不能删除您的主要 BattleTag，您必须先选择一个不同的主要 BattleTag。\n"
"*例子：*\n"
"`!ow unregister foo`"

#: orisa/orisa.py:1662
msgid ""
"Like `unregister battletag`, but removes the battletag by number. Your first "
"secondary is 1, your second 2, etc.\n"
"The order is shown by the `!ow` command (it's alphabetical).\n"
"Normally, you should not need to use this alternate form, it's available in "
"case Orisa gets confused on what BattleTag you mean (which shouldn't "
"happen)\n"
"*Example:*\n"
"`!ow unregister 1`"
msgstr ""
"像 `unregister battletag`，但会按编号删除战斗标签。你的第一个是 1，你的第二个"
"是 2，依此类推。\n"
"顺序显示为 `！ow` 命令（按字母顺序排列）。\n"
"通常，您不需要使用这种替代形式，以防奥丽莎对您所指的 BattleTag 感到困惑（这不"
"应该发生）\n"
"*例子：*\n"
"`!ow unregister 1`"

#: orisa/orisa.py:1681
msgid "You are not registered. Do `!ow register` first!"
msgstr "您还没有注册。先用`!ow register` 来注册！"

#: orisa/orisa.py:1696
#, python-brace-format
msgid "{member_name} is not registered!"
msgstr "{member_name} 还没有注册！"

#. Translators: privacy policy is currently only availabe in English
#: orisa/orisa.py:1712
msgid "I DM'ed you the privacy policy."
msgstr "我给你私信了隐私政策。"

#: orisa/orisa.py:1720
msgid "You are not registered."
msgstr "您还没有注册."

#: orisa/orisa.py:1733
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#. Translators: file name of the sr history excel file to download
#: orisa/orisa.py:1754
msgid "sr-history.xls"
msgstr "sr-history.xls"

#: orisa/orisa.py:1756
msgid "Here is your SR history of all your accounts as an Excel spreadsheet."
msgstr "这是 Excel 电子表格形式的所有帐户的 SR 历史记录。"

#: orisa/orisa.py:1764
msgid ""
"I'm not allowed to send you a DM, please make sure that you enabled \"Allow "
"DM from server members\" in the server's privacy settings!"
msgstr ""
"我不允许向您发送私信，请确保您在服务器的隐私设置中启用了“允许来自服务器成员的"
"私信”！"

#: orisa/orisa.py:1779
#, python-brace-format
msgid "There is no data yet for {handle}, try again later"
msgstr "还没有数据 {handle}， 稍后再试"

#: orisa/orisa.py:1796
msgid "I have no SR for your account stored yet."
msgstr "我还没有存储您帐户的 SR。"

#: orisa/orisa.py:1808
#, python-brace-format
msgid ""
"I don't know what date {date} is supposed to mean. Please use the format DD."
"MM.YY or YYYY-MM-DD!"
msgstr ""
"我不知道什么日期 {date}是什么意思。请使用 DD.MM.YY 或 YYYY-MM-DD 格式！"

#: orisa/orisa.py:1833
#, python-brace-format
msgid "SR History For {name}"
msgstr "{name}的SR历史"

#: orisa/orisa.py:1834
#, python-brace-format
msgid "Here is your SR history starting from {date}"
msgstr "这是您从 {date}起的SR历史记录"

#. Translators: used instead of a date when user requested a SR history from the beginning (which is the usual case)
#: orisa/orisa.py:1836
msgid "when you registered"
msgstr "当你注册时"

#: orisa/orisa.py:1850
msgid "Sorry, I'm not allowed to send you files…"
msgstr "抱歉，我不允许向您发送文件…"

#: orisa/orisa.py:1859
msgid ""
"I'm not allowed to upload images in this channel, so I've sent you a DM "
"instead."
msgstr "我不允许在这个频道上传图片，所以我给你发送了私信。"

#. Translators: Used when somebody reached a new rank. Replace with the localized voiceline that Orisa uses
#: orisa/orisa.py:2683
msgid "For your own safety, get behind the barrier!"
msgstr "为了您的安全，请躲到屏障后方！"

#: orisa/orisa.py:2685
#, python-brace-format
msgid ""
"**{name}** just reached **{sr} SR** as **{role}** and advanced to **{rank}"
"**. Congratulations!"
msgstr ""
"**{name}** 刚刚以 **{role}** 达到了 **{sr} SR** 并且晋级到了 **{rank}**。恭"
"喜！"

#. Translators: <@!> is discord markup and needs to be preserved
#: orisa/orisa.py:2702
#, python-brace-format
msgid "Let's hear it for <@!{discord_id}>!"
msgstr "让我们听听<@!{discord_id}>!"

#. Translators: header for highscore table: position (keep it short)
#: orisa/orisa.py:2825
msgid "#"
msgstr "#"

#. Translators: header for highscore table: previous position (keep it short)
#: orisa/orisa.py:2827
msgid "prev"
msgstr "前排名"

#. Translators: header for highscore table: member name
#: orisa/orisa.py:2829
msgid "Member"
msgstr "成员"

#. Translators: header for highscore table: member discord id
#: orisa/orisa.py:2831
msgid "Member ID"
msgstr "成员ID"

#. Translators: header fdor highscore table: SR
#: orisa/orisa.py:2833
#, python-brace-format
msgid "{role} SR"
msgstr "{role} SR"

#. Translators: header for highscore table: SR difference
#: orisa/orisa.py:2835
msgid "ΔSR"
msgstr "ΔSR"

#: orisa/orisa.py:2878
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello! Here are the current SRs for **{role}** on {platform}. If a member "
"has more than one {handle_type}, only the primary {handle_type} is "
"considered. Players with private profiles, or those that didn't do their "
"placements this season yet are not shown."
msgstr ""
"嗨！这是现在r **{role}** on {platform}的分数。如果成员有更多的 "
"{handle_type}，则只有主账号 {handle_type}被采用。未公开生涯或本赛季未完成定级"
"的玩家将不会显示。"

#: orisa/orisa.py:2963
msgid ""
"*To avoid spamming you, I will only send out this warning once per week*\n"
msgstr "*为避免向您发送垃圾邮件，我每周只会发送一次此警告*\n"

#: orisa/orisa.py:2966
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi! I just tried to update your nickname, but the result '{nick}' would be "
"longer than 32 characters."
msgstr "你好！我只是尝试更新您的昵称，但结果是“{nick}' 超过了 32 个字符。"

#: orisa/orisa.py:2969
msgid ""
"\n"
"Please shorten your nickname."
msgstr ""
"\n"
"请缩短您的昵称。"

#: orisa/orisa.py:2972
msgid ""
"\n"
"Try to use the $sr format (you can type `!ow format $sr` into this DM "
"channel), or shorten your nickname."
msgstr ""
"\n"
"尝试使用 $sr 格式（您可以键入 `!ow format $sr` 直接在此私信），或缩短您的昵"
"称。"

#: orisa/orisa.py:2975
msgid ""
"\n"
"Your nickname cannot be updated until this is done. I'm sorry for the "
"inconvenience."
msgstr ""
"\n"
"在完成此操作之前，您的昵称无法更新。对不起给您带来不便。"

#: orisa/orisa.py:3171
msgid ""
"I'm sorry, it seems like you don't have a BattleTag. Use `!ow register xbox` "
"to register an Xbox account."
msgstr ""
"抱歉，您好像没有 BattleTag。使用 `!ow register xbox` 来注册一个 Xbox 帐户。"

#: orisa/orisa.py:3188
msgid ""
"I couldn't find a Xbox account linked to your Discord. Please link your Xbox "
"account to Discord and try again. Unfortunately, I cannot ask Xbox Live for "
"the info."
msgstr ""
"我找不到链接到您的 Discord 的 Xbox 帐户。请将您的 Xbox 帐户链接到 Discord，然"
"后重试。不幸的是，我无法向 Xbox Live 询问信息。"

#: orisa/orisa.py:3214
#, python-brace-format
msgid ""
"OK. People can now ask me for your {type}s **{handles}**, and I will keep "
"track of your SR."
msgstr ""
"好的。人们现在可以向我询问您的{type}的 **{handles}**，我会跟踪你的 SR。"

#: orisa/orisa.py:3220
#, python-brace-format
msgid ""
"OK. People can now ask me for your {type} **{handle}**, and I will keep "
"track of your SR."
msgstr "好的。人们现在可以向我询问您的{type} **{handle}**，我会追踪你的 SR。"

#: orisa/orisa.py:3223
msgid "Registration successful"
msgstr "注册成功"

#: orisa/orisa.py:3226
msgid ":information_source: Pro Tips"
msgstr ":information_source:专业提示"

#: orisa/orisa.py:3228
msgid ""
"On some servers, I will only update your nick if you join a OW voice "
"channel. If you want your nick to always show your SR, use the `!ow "
"alwaysshowsr` command. If you want me to show your rank instead of your SR, "
"use `!ow format $rank`.\n"
"If you have more than one account, simply issue `!ow register` again.\n"
msgstr ""
"在某些服务器上，如果您加入 OW 语音频道，我只会更新您的昵称。如果您希望昵称始"
"终显示您的 SR，请使用`!ow alwaysshowsr`命令。如果您希望我显示您的排名而不是您"
"的 SR，请使用`!ow format $rank`.\n"
"如果您有多个帐户，只需再次发送 `ow register` 。\n"

#: orisa/orisa.py:3237
#, python-brace-format
msgid ":envelope: A message from the *{guild_name}* staff"
msgstr ":envelope: 来自{guild_name}的消息"

#. Translators: type is battletag or gamertag
#: orisa/orisa.py:3257
#, python-brace-format
msgid "{type} updated"
msgstr "{type}更新"

#: orisa/orisa.py:3261
#, python-brace-format
msgid ""
"It seems like your {type} changed from *{old_handle}* to *{new_handle}*. I "
"have updated my database."
msgstr ""
"看起来像是您的{type}从*{old_handle}*改为了*{new_handle}*。我已经在数据库更"
"新。"

#. Translators: type is translated GamerTag or BattleTag
#: orisa/orisa.py:3276
#, python-brace-format
msgid "{type} already registered"
msgstr "{type}已经注册"

#: orisa/orisa.py:3281
#, python-brace-format
msgid ""
"You already registered the {type} *{handle}*, so there's nothing for me to "
"do. *Sleep mode reactivated.*\n"
msgstr "你已经注册为了{type}*{handle}*，我没啥可干咯。*睡眠模式重新激活*\n"

#: orisa/orisa.py:3289
msgid ":information_source: Tip"
msgstr ":information_source:提示"

#: orisa/orisa.py:3291
msgid ""
"Open the URL in a private/incognito tab next time, so you can enter the "
"credentials of the account you want."
msgstr "下次在私人/隐身选项卡中打开 URL，这样您就可以输入所需帐户的凭据。"

#. Translators: type is GamerTag/BattleTag
#: orisa/orisa.py:3303
#, python-brace-format
msgid "{type} added"
msgstr "{type}添加了"

#: orisa/orisa.py:3306
#, python-brace-format
msgid ""
"OK. I've added **{new_handle}** to the list of your {new_type}s. **Your "
"primary {primary_type} remains {primary_handle}**. To change your primary "
"tag, use `!ow setprimary`, see help for more details."
msgstr ""
"好的。我已经添加**{new_handle}** 到你的名单 {new_type}了。 **你的主要 "
"{primary_type} 以及 {primary_handle}**. 要更改您的主要标签，请使用`!ow "
"setprimary`，请参阅帮助以获取更多详细信息。"

#: orisa/orisa.py:3320
#, python-brace-format
msgid "Checking your {type} {tag}…"
msgstr "检查您的{type}{tag}中…"

#. Translators: {type} is "BattleTag", {handle} is the tag (Foo#2345), {message} is some untranslated English error message
#: orisa/orisa.py:3331
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid {type}: {message}… Blizzard claims that the {type} {handle} has no "
"OW account. Play a QP or arcade game, close OW and try again, sometimes this "
"helps."
msgstr ""
"无效的 {type}:{message}……暴雪告知 {type} {handle} 没有OW账户。试试玩玩快速或"
"街机游戏，关闭 OW 并重试，有时这会有所帮助。"

#: orisa/orisa.py:3342
#, python-brace-format
msgid ""
"Sorry, but it seems like Blizzard's site has some problems currently ({e}), "
"please try again later!"
msgstr "抱歉，但目前暴雪的网站似乎存在一些问题（{e}）， 请稍后再试！"

#. Translators: :warning: is an emoji code
#: orisa/orisa.py:3349
msgid ":warning: No SR"
msgstr ":warning:没有SR"

#: orisa/orisa.py:3351
#, python-brace-format
msgid ""
"You don't have an SR though, your profile needs to be public for SR tracking "
"to work… I still saved your {type}."
msgstr ""
"您还没有 SR，您的个人生涯需要公开才能使 SR 追踪工作……我仍然保存了您的{type}。"

#. Translators: :warning: is emoji code
#: orisa/orisa.py:3372
msgid ":warning: Nickname too long!"
msgstr ":warning:昵称太长了！"

#: orisa/orisa.py:3374
#, python-brace-format
msgid ""
"Adding your SR to your nickname as '{nickname}', would make it {len} "
"characters, which is longer than Discord's maximum of 32.Please shorten it "
"to 28 characters or less. I will regularly try to update it."
msgstr ""
"将您的 SR 添加到您的昵称中为‘{nickname}’，会使{len}字符比 Discord 的最大值 "
"32 长。请将其缩短为 28 个字符或更少。我会定期尝试更新它。"

#: orisa/orisa.py:3381 orisa/orisa.py:3391
msgid ":warning: Cannot update nickname"
msgstr ":warning:无法更新昵称"

#: orisa/orisa.py:3383
msgid ""
"I do not have sufficient permissions to update your nickname. The owner "
"needs to move the \"Orisa\" role higher, so that is higher than your highest "
"role. If you are the owner of this server, there is no way for me to update "
"your nickname, sorry!"
msgstr ""
"我没有足够的权限来更新您的昵称。所有者需要将“Orisa”身份组移到更高的位置，使其"
"高于您的最高身份组。如果您是本服务器的拥有者，我无法更新您的昵称，抱歉！"

#: orisa/orisa.py:3394
#, python-brace-format
msgid ""
"Right now I couldn't update your nickname, I will try that again later. "
"People will still be able to ask for your {type}, though."
msgstr "目前我无法更新您的昵称，我稍后再试。但人们仍然可以请求您的{type}。"

#: orisa/orisa.py:3405
msgid ":thumbsup: Vote for me on Discord Bot List"
msgstr ":thumbsup: 在 Discord Bot List 上为我投票"

#: orisa/orisa.py:3407
#, python-brace-format
msgid ""
"If you find me useful, consider voting for me [by clicking here]"
"({VOTE_LINK})!"
msgstr "如果您觉得我有用，请考虑为我投票 [点击此处]({VOTE_LINK})！"

#: orisa/orisa.py:3413
msgid ":heart: Say thanks by buying a coffee"
msgstr ":heart: 买杯咖啡表示感谢"

#: orisa/orisa.py:3415
#, python-brace-format
msgid ""
"Want to say thanks to the guy who wrote and maintains me? Why not [buy him a "
"coffee?]({DONATE_LINK})"
msgstr "想感谢编写和维护我的人吗？为什么不(给他买杯咖啡?)呢({DONATE_LINK})"

#: orisa/orisa.py:3445
msgid ""
"This command must be issued from the Orisa channel in the Discord server if "
"you give a name as argument, so I know where to look. Omit the name argument "
"if you mean \"myself\"; that works even in DMs."
msgstr ""
"如果您提供名称作为参数，则必须从 Discord 服务器中的 Orisa 频道发出此命令，因"
"此我知道在哪里查找。如果您的意思是“我自己”，请省略 name 参数；甚至在私信中也"
"有效。"

#: orisa/web.py:67
msgid "You can close this window."
msgstr "您可以关闭此窗口。"

#. Translators: Discord permission name
#: orisa/web.py:130
msgid "Send Messages"
msgstr "发送消息"

#. Translators: Discord permission name
#: orisa/web.py:132
#, fuzzy
#| msgid "Manage Channels"
msgid "View Channels"
msgstr "管理频道"

#. Translators: Discord permission name
#: orisa/web.py:134
msgid "Embed Links"
msgstr "嵌入链接"

#. Translators: Discord permission name
#: orisa/web.py:136
msgid "Attach Files"
msgstr "附加文件"

#. Translators: Discord permission name
#: orisa/web.py:138
msgid "Manage Nicknames"
msgstr "管理昵称"

#. Translators: Discord permission name
#: orisa/web.py:140
msgid "Manage Channels"
msgstr "管理频道"

#: orisa/web.py:151
#, python-brace-format
msgid "Orisa is missing the following permission: {missing}"
msgid_plural "Orisa is missing the following permissions: {missing}"
msgstr[0] "Orisa 缺少以下权限：{missing}"

#: orisa/web.py:164
msgid "Invalid time"
msgstr "无效时间"

#: orisa/web.py:168 orisa/web.py:179
msgid "Please select a valid text channel"
msgstr "请选择一个有效的文字频道"

#: orisa/web.py:196
msgid "Please select a valid category"
msgstr "请选择一个有效的类别"

#: orisa/web.py:207 orisa/web.py:233
#, python-brace-format
msgid "Limit must be between {min} and {max}"
msgstr "限制必须介于{min}和{max}"

#. Translators: config screen validation error
#: orisa/web.py:217
msgid "A name is required"
msgstr "需要名称"

#. Translators: config screen validation error
#: orisa/web.py:221
msgid "The channel name must not contain a #"
msgstr "频道名称不能包含#"

#: orisa/web.py:225
msgid "This name is already used in this category"
msgstr "此名称已在此类别中使用"

#: orisa/web.py:352
msgid ""
"I got an incomplete answer from the server. This sometimes happens (for "
"unknown reasons) when registering from a mobile phone. Try again with a PC "
"or laptop. Sorry for the inconvenience"
msgstr ""
"我从服务器得到了一个不完整的回应。从手机注册时有时会发生这种情况（出于未知原"
"因）。使用 PC 或笔记本电脑重试。带来不便敬请谅解"

#: orisa/web.py:361
#, python-brace-format
msgid "The link has expired. Please request a new link with {register}."
msgstr "链接已过期。请请求一个新的链接{register}。"

#: orisa/web.py:368
#, python-brace-format
msgid ""
"The data I got back is invalid. Please request a new URL with {register}."
msgstr "我取回的数据无效。请请求一个新的 URL{register}。"

#: orisa/web.py:387
msgid "I got invalid data. Please try registering again."
msgstr "我得到了无效数据。请尝试重新注册。"

#: orisa/web.py:400
msgid ""
"You didn't give me permission to access your BattleTag; registration "
"cancelled."
msgstr "你没有给我访问你的 BattleTag 的权限；注册取消。"

#: orisa/web.py:438
#, python-brace-format
msgid "I'm sorry. Something went wrong on my side. Try to reissue {register}."
msgstr "抱歉。我这边出了点问题。尝试重新发布{register}。"

#: orisa/web.py:446
msgid "Thank you! I have sent you a DM."
msgstr "谢谢！我已经给你发了一个私信。"

#~ msgid "Read Messages"
#~ msgstr "阅读消息"
